#
 
ลาออก
ตำแหน่ง
ที่ปรึกษา
Tony
 
Fadell
 
Nest
 
Alphabet
 
#
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
ซีอีโอ
Tony
ประกาศ
ลาออก
บริษัท
เป็นทางการ
ปี
เตรียม
ย้าย
นั่ง
ตำแหน่ง
ที่ปรึกษา
ผู้
ตำแหน่ง
แทน
อดีต
ทำงาน
ผู้บริหาร
ตำแหน่ง
ใหม่
ช่วย
สู่
ผลิตภัณฑ์
สาขา
อื่น
ง่าย
เตรียม
คุย
คนใน
ทีม
ปลาย
ปี
ที่แล้ว
ย้าย
ที่ปรึกษา
ทำ
เวลา
ยืดหยุ่น
ทำ
ผลิตภัณฑ์
สาขา
อื่น
สนับสนุน
คน
ทำ
สิ่ง
เดียวกับ
บ้าง
เหมือน
พูด
ไว้
ภายใต้
นำ
ทำ
ผลิตภัณฑ์
ประเภท
ใช้
บ้าน
สิ่ง
สำคัญ
คน
วิสัย
ทัศน์
ตั้งตารอ
คอย
ทำงาน
ภายใต้
ตำแหน่ง
ที่ปรึกษา
ยินดี
คน
ใหม่
เชื่อ
สามารถ
ทำ
ให้การ
พาร์ทเนอร์
ลึกซึ้ง
ยิ่ง
ขยาย
ช่องทาง
ขาย
สินค้า
องค์กร
นำ
ผลิตภัณฑ์
สู่
บ้าน
บุคคล
ทั่วไป
ที่มา
Tony
 
Fadell
 
Nest
 
Alphabet
 
Nest
 
Marwan
 
Fawaz
 
Motorola
 
Mobility
 
Alphabet
 
Fadell
 
Fadell
 
Nest
 
Larry
 
Page
 
Alphabet
 
Fadell
 
Nest
 
IoT
 
Fadell
 
Page
 
Alphabet
 
Fawaz
 
Nest
 
Page
 
Nest
 
Nest
 
Ars
 
Technica
 
Nest
 
